其實有冇科學解釋？點解比人任打唔嬲反而得唔到人同情？

唔知點解，被打13拳果個細路我完全feel唔到傷感，反而覺得被打果個好撚on9

但係打陣地戰同衝擊垃圾會呢d行動就想所有前線平平安安，真係想一個都不能少

到底點解會咁？ 係唔係我個人問題？

如果唔係我個人問題，咪姐係任打唔嬲，打不還手完全撚全唔適合打悲情牌推動國際戰線？

唔怪得雨革果期冇幾個民主國家同情香港人啦

因為你on9